點將iPhone d 圖唔經itunes入落電腦?

想將iphone所有圖片放晒入電腦hdd
然後del晒成部iphone d 相

所以唔想搞iTunes 同步
因為我想del 左佢，純粹想留底係hard disk only

想問要點搞

買個備份豆腐

認真問

dropbox

係咪冇得連usb 直接將iPhone d 圖過入電腦？

真係有 你搜尋下 台灣出品，呃你性無能

就禁插落電腦打開我的電腦入面iphone..跟住解lock部電話 就會有個DCIM file..將入面相拉哂出黎就得

台灣

Qubii 舊野叫做 300幾蚊 要另買sd卡

Google photo

睇上面啲回覆，好似個個都唔識咁

就咁插USB咪得囉

iTools
Google Photos

應該係假膠黎...我認真左答樓豬姐

得一個係幫佢既

mac 用image capture 咪得
windows 唔識

airdrop pushbullet

就咁插USB就過到

Iphone 拎出黎易過放入去好多好多

icloud?

iCloud

Exact7ly
拎相就咁插usb就會見到
入呢就...

直接usb插電腦 係我的電腦 果有會有顯示你部電話 裡就就係裝哂你啲相
不過 插果時望一望你電話 佢會彈舊野問你准唔准同部電腦連

拎相最撚簡單仲叫人買多舊嘢